經過今日，可能好多人都想自殺

大家灰咩？返到屋企眼見禁多靚仔靚女被人捉，可能遲下警方又好自豪禁公布今日捉左N人。今日開槍嗰條蒙面狗又多數都可以消遙法外。之後中共仲可能盲撐佢國慶玩摧淚彈。大家之後發生呢啲事嗰時應該灰到不得了

再者，可能你巳經盡左力，但是一個人又可以改變倒的咩？即使六區一齊出，每區都好多人，換來嘅只有更多手足被人捉。班狗都唔係人，點知佢地會吾會忍唔住喺入面又渣波又玩閪，最後啲女出返來唔通話比啲狗搞過咩，話比人知自己有幾污糟。 到頭來做得犬就可以日撚日搞唔同女，無比人認倒仲可能可以收埋新屋嶺慢慢玩添

但是死左就等於所有呢啲不平嘅嘢會消失咩？唔會攞。仲會令到好多手足更加唔開心，你只是逃避到去第二個世界，換句説話講即係懦夫。雖則小弟好憎啲自己友因為被人逼得太緊所以話自己友做得唔夠，做錯左，但是如果你真係禁睇唔開，唔該你唸計真是殺禁一兩個毅進仔先好死，先係對得住所有參與過哩場運動嘅人。

利申：以後生日願望都唔要喇，祈求唔好再有人自殺

推